話說班新界佬冇蒲過頭

發叔走咗之後
班人係咪已經消失晒

不過都有原因嘅
林鄭月娥以前咁樣搞鳩啲新界佬

班友連表態都冇

佢哋做唔少犯法嘢

之前爭雙普選關我鬼事
今次修改條例影響到佢地

佢地以為唔關佢地事吖嘛

比人搞完個丁權，仲撑咩

冇著數過手使乜表態

777 搞過佢地

走緊資啦

班牛屎佬同689有關。
佢比人搶左個位，做左最短命特首。
你話會唔會幫手

咪臭係
唔出聲個D 夾錢準備走人啦